修咸頓班主又幾忍到哈辛赫圖

季季都搵幾條友輸場九粒波

贏唔到就換件垃圾walcott落黎做替死鬼